{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009608",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "무토"
    },
    "text": "タルト、チーズケーキ、ティラミス専門店です。 季節に合う果物を使ってメニューの変動がよくあります。 来る途中は女性文化会館正門の横/ミル薬局とバスキンロビンスの間の路地にあります。 メニューは多様にご用意しております。 タルト1プレートは価格に変動がありますので、ご注文の際にご確認ください。 小豆チーズケーキは5,200ウォンで購入できます。 バニラプランは4,300ウォンで、イチジクバニラタルトは5800ウォンです。 ナッツシリアルタルトとブルーベリーチーズタルトはそれぞれ5,500ウォン、5,800ウォンで販売されます。 コンソメパイは4600ウォンでご購入いただけます。 コドクチョコバナナパイは5,500ウォンでメニューにございます。 いちごチケタルトとゆずレモンタルトは5,200ウォンでご用意しております。 ハイライトメニューのシグネチャーティラミスは7,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は女性文化会館正門の横/ミル薬局とバスキンロビンスの間の路地にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューはどんな種類がありますか？",
            "answer": "タルト、チーズケーキ、ティラミスを専門としており、季節に合わせて果物を使ったメニューもございます。"
        },
        {
            "question": "タルトの価格はどうやって決まりますか？",
            "answer": "タルトの価格は種類によって異なりますので、ご注文の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "小豆チーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "小豆チーズケーキは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラプランの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラプランは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクバニラタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジクバニラタルトは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツシリアルタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナッツシリアルタルトは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズタルトは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンソメパイの価格はいくらですか？",
            "answer": "コンソメパイは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コドクチョコバナナパイの価格はいくらですか？",
            "answer": "コドクチョコバナナパイは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごチーケタルトとゆずレモンタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "いちごチケタルトとゆずレモンタルトは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーティラミスの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーティラミスは7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 410
    }
}